## WebTests Project

## Модули

* WebTests Tests - содержит в себе автотесты на сервис. Таких модулей может быть много. Они могут разделяться по функциональности.
* WebTests Utils - содержит в себе утилитные классы, которые могут быть вынесены в отдельные библиотеки
* WebTests Core - содержит в себе блоки, страницы и степы


## Как запустить

* `mvn clean test` - компилируем модули и запускаем автотесты
* `mvn allure:aggregate` - генерируем Allure отчет по все тестам
* `open webtests-tests/target/site/allure-maven-plugin/index.html` - открываем Allure отчет

## TODO:
* Дописать еще два кейса.
* Сделать ревью именования сущностей.
* Используется матчер `withWaitFor` для проверки наличия элемента в течении определенного периода. Нужно перенести эту логику в HtmlEleemnts. Мы это обсуждали.
* Сейчас проверки набираются из низукоуровневых шагов (WebDriverSteps). С увеличением количества тестов они будут выноситься в группирующие шаги.
* Нужно проработать Environment. Сейчас у меня за него отвечает один класс - `TestConfig`. У вас эта логика сильно шире.
* Нужно вынести логику инициализации степов, дравейра и снятия скриншотов в отдельный клас (не наследование), чтобы не захламлять TestCase.
